脆香雞翼是否違反商品說明條例

明明我嗌 雞翼
點解會有 雞槌?

又有傻撚衝出嚟柒

雞鎚咪雞翼一部分囉

膠刀肺事脾

肩系犯法

咁佢係咪要比埋雞翼尖我

雞翼尖打針位 不了

佢可以但佢唔咁做